洋垃圾，求升級

2年前砌落，其實唔打機，淨係上網，bt下咁，現有
Gigabyte 960 4gb 2x OC
Coolmaster V650
Klevv DDR4 2133 8GB X 2條

濕狗MSI X99A SLI PLUS上左漢科2次先黎講受潮，要send廠，多數唔保
之前搭洋垃圾e5 1630 v4

依家求升級，budget無要求，只求cp高，
呢期見amd好勁，想支持下，但我本身有card﹐係咪無嘜需要
用返intel算？？？
thx

r5 2600x﹖好唔好？原來無gpu
搭咩板？

仲用得就等下，q3換tr2

垃圾msi send返廠要6-8week
重話受潮，多數斷保

其實重有2隻hdd﹐1隻ssd﹐依家重想買隻m2 ssd試試佢

買過塊x99

唔值得升？等q3﹖

既然淨係上網 BT 點解唔平平地黎部coffee lake
8400 B360算

有鋪物有所值癮…
平貴都好，想物超所值
自己又無嘜愛好，電腦砌好d係少數洗到錢嘅地方…

暫時睇中2600x﹐見d評測都話物超所值😅

2700/2700x，或者tr

你有咩用途？

我知2700 勁d﹐但我鍾意物超所值😅
見一般講cp都推2600/2600x

上網 bt 睇股票😅
黎緊打算換2隻4k﹐暫時用緊1隻2k﹐1隻普通
我都知自己文書用途都不如
但控制唔到自己以cp為目的砌部好d

遲左砌，一年前先入部x79
其實都夠用，同你一樣都係睇下股票 bt 上下網，4隻mon 成日都心痕想upgrade但因為ram價而卻步

上2700 16個框框好玩D(不要上2700x)
底板等b450/急就上b350f

多謝哂師兄d建議，真係等唔切
呢排做好多功課
打算上2600x + gigabyte x470
見egg做2300左右
真係等唔到b450
ram就打算買平b die
係咪會自動超？我見好多都穩上3000

記得用support list 入面既 ram